I can not use Wang Yi Cloud in UK.

屌你老母躝去大陸囉咁撚鍾意大陸
成家去晒呀嘛 冚家剷
屌你老母臭閪

I just want to use its excellent music service, while I take no interest in Voting for Chinese Politics.

好簡單, 返大陸咪得?

丫差d唔記得大陸block鳩左google play

Ken@China
U Sir can go fuck yourself

I don't like Chinese Politics, while I enjoy highly categorized music market.

I like music, but I DONOT like Chinese Politics.

go fuck yourself

So? Nothing is non-political in China.

你隻支那狗再係度嘈撚住哂
我起你底係Glasgow幫你貼撚大字幫你出名

咁撚想出名

PLEASE DO NOT 起底ME. I KNOW MY FAULT.

幾個鐘前睇完你篇長文 依家開咁既post
我都係英國巴打 但我真係唔識分你做乜鳩

其實人哋叫netease...

Wang yi都噏得出

Practically nobody here care about your stance on Chinese politics nor your music preference.

條友似精神病
成9日講野前言不對後語
冇理佢好耐
而家呢個時勢仲係度鳩up先覆佢

大家可以散
唔洗幫佢推

suck my dick you piece of shit

連五毛都未夠班
負皮 完全封鎖 上一頁

知啦,接地色嘛.